點解香港無d激進既有錢佬

講緊既係有錢到可以開學校果種
例如極右有錢佬 開間只可以港人/外國人讀既小學 ,太有錢唔讀得 , 名門之後唔讀得, 靠關係唔讀得 , 成績太好唔讀得。唔教普通話 無宗教背景。教師需通過人格審查。

因為有呢啲諗法既人唔會做到有錢佬

廿蚊張

鮮魚行lor

大把，奶共奶得好激進

香港太和平，大家都安於逸樂
無經歷大風大雨，培養出想搞單大野出黎改變社會既人既機會較少

係極右就唔會太有錢唔讀得啦

肥佬黎

陳智思，好似自己開比自己仔女讀
睇吓政府高層對香港教育點睇

成績太好唔俾入
而家啲怪獸家長咁自大
邊有人會入

咁係咪即係要每年踢全級第一出校

大部份都係靠官商勾結先做到有錢佬
邊有料玩激進

磨通

其實乜野人會讀到呢間學校？

你搵100k一個月 你仲會唔會激進呀

啲名校

傻仔

賺大陸人錢先發

邊個理你香港人優先

返工啦奴隸

#SadButTrue

王維基咪人版 牌都唔比9你

因為有錢就會有顧忌，只有冇嘢可以輸嘅人先冇包袱反抗